[
    {
        "question": "Какие перспективы<br/>карьерного роста есть<br/>для этой роли?",
        "correct2": "right",
        "answer": "Этим вопросом ты показываешь свою<br/>заинтересованность<br/>в долгосрочном сотрудничестве<br/>и умение мыслить стратегически,<br/>определяя заранее, насколько сроки<br/>роста и перспективы тебе близки.",
        "fontSize": true
    },
    {
        "question": "Какая в компании<br/>корпоративная культура?",
        "correct2": "right",
        "answer": "Этот вопрос хороший —<br/>благодаря ему ты узнаешь<br/>больше об атмосфере<br/>и поймёшь, подходит<br/>ли тебе компания."
    },
    {
        "question": "А чем вообще<br/>занимается компания?",
        "correct2": "left",
        "answer": "Перед тем, как посетить интервью,<br/>стоит узнать побольше о компании<br/>— её деятельности, ценностях,<br/>основных показателях. Полная<br/>неосведомлённость может сыграть<br/>не в твою пользу.",
        "fontSize": true
    },
    {
        "question": "Почему предлагаемая<br/>зарплата такая<br/>маленькая?",
        "correct2": "left",
        "answer": "Так не стоит формулировать<br/>вопрос — лучше спросить,<br/>как формируется заработная<br/>плата, от чего она зависит."
    },
    {
        "question": "А работы много?",
        "correct2": "left",
        "answer": "Так лучше не спрашивать —<br/>создаётся ощущение, будто ты<br/>боишься высокой и интенсивной<br/>загрузки. Вопрос лучше<br/>сформулировать иным образом —<br/>например, спросить, какие задачи<br/>предстоит выполнять, как<br/>выстраивается рабочий график.",
        "fontSize": true
    },
    {
        "question": "Как вы можете меня<br/>убедить работать у вас?",
        "correct2": "left",
        "answer": "Работодатель хочет видеть<br/>заинтересованность кандидата<br/>в позиции — так больше<br/>вероятность, что сотрудник будет<br/>работать продуктивнее<br/>и ответственнее. Поэтому лучше<br/>показать свой интерес<br/>самостоятельно.",
        "fontSize": true
    },
    {
        "question": "О какой позиции<br/>идет речь?",
        "correct2": "left",
        "answer": "Если задать такой вопрос, будет<br/>видна твоя неподготовленность<br/>к интервью и безразличие<br/>к потенциальной должности.<br/>Однако если тебе важен уровень<br/>позиции, например, стажёр или<br/>младший специалист, то такой<br/>вопрос можно задать.",
        "fontSize": true
    },
    {
        "question": "Как будет выглядеть<br/>мой рабочий день?",
        "correct2": "right",
        "answer": "Этот вопрос поможет тебе<br/>лучше понять твои рабочие<br/>обязанности — стоит<br/>его задать!"
    },
    {
        "question": "Какие планы<br/>развития компании<br/>на ближайшие 2-3 года?",
        "correct2": "right",
        "answer": "Этим вопросом ты можешь<br/>показать свой интерес<br/>к компании и узнать её<br/>основные приоритеты."
    },
    {
        "question": "Есть ли программы<br/>обучения<br/>для сотрудников?",
        "correct2": "right",
        "answer": "Хороший вопрос, который<br/>показывает, что ты хочешь<br/>развиваться и совершенствовать<br/> профессиональные навыки.<br/>А ещё он дает возможность понять,<br/>насколько компания заботится<br/>о своих сотрудниках.",
        "fontSize": true
    },
    {
        "question": "Какой следующий этап<br/>после интервью<br/>и когда сможете<br/>вернуться с обратной<br/>связью?",
        "correct2": "right",
        "answer": "Задав этот вопрос, ты показываешь<br/>интервьюеру, что заинтересован<br/>в дальнейшем процессе отбора<br/>и ждёшь обратной связи.<br/>А ещё можешь получить<br/>представление об ожидаемых<br/>сроках ответа.",
        "fontSize": true
    }
]